msgid ""
msgstr ""
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"

msgid "If an enemy is drawn from the exploration deck, it is resolved as normal. If it is discarded, place it in the encounter discard pile as you would normally. This is considered an \"unsuccessful\" exploration."
msgstr "如果從探索牌堆抽取了敵人，如常結算。如果該卡牌被棄掉，如常將它放到遭遇棄牌堆。這視為一次“失敗”的探索。"

msgid "In some scenarios, there are additional changes to the explore rules. These changes are noted on the setup card for each scenario."
msgstr "在某些冒險中，探索規則會有額外改動。這些改動會在每個冒險的冒險設置卡牌上寫明。"

msgid "Why Did It Have to Be Snakes?"
msgstr "為什麼非得是蛇？"

msgid "Defeat twenty [[Serpent]] enemies."
msgstr "擊敗20個[[蛇族]]敵人。"

msgid "Watch Them Unravel"
msgstr "看著它們漸漸解開"

msgid "Complete all four act decks during a single playthrough of “Threads of Fate.”"
msgstr "在單次“命運之線”冒險期間完成所有4個場景牌堆。"

msgid "Hope for Humanity"
msgstr "人類還有希望"

msgid "Restore Ichtaca’s faith in humanity in “The Boundary Beyond.”"
msgstr "在“界限彼端”中，讓伊塔卡重振對人類的信念。"

msgid "Scenario 5-What?"
msgstr "冒險5-什麼？"

msgid "Skip “Heart of the Elders, Part 1.”"
msgstr "跳過“久遠腹地，第一章”。"

msgid "Beyond Perfection:"
msgstr "超越完美"

msgid "Complete all eight tasks on act 2 of “The City of Archives” during a single playthrough."
msgstr "在單次“天機之城”冒險期間完成場景2的所有8項任務。"

msgid "I Remember Everything"
msgstr "我都想起來了！"

msgid "Restore Alejandro’s memories in “The City of Archives.”"
msgstr "在“天機之城”中，恢復亞歷山卓的記憶。"

msgid "Patricide"
msgstr "弒父"

msgid "Defeat Yig in “The Depths of Yoth.”"
msgstr "在“破碎永世”中，擊敗伊格。"

msgid "He's Got a Point"
msgstr "他說得有道理"

msgid "Side with Alejandro in “Shattered Aeons.”"
msgstr "在“破碎永世”中，選擇支持亞歷山卓。"

msgid "Valusia Sounds Great"
msgstr "瓦盧西亞聽起來不錯"

msgid "Side with Ichtaca in “Shattered Aeons.”"
msgstr "在“破碎永世”中，選擇支持伊塔卡。"

msgid "I’ve Built Up An Immunity"
msgstr "我已經免疫了"

msgid "Win <i>The Forgotten Age</i> campaign without ever becoming poisoned."
msgstr "在從未中毒的情況下獲得《失落的時代》劇本的勝利。"

msgid "We Have an Understanding"
msgstr "我們互相理解"

msgid "Win <i>The Forgotten Age</i> campaign without ever dealing any damage to the Harbinger of Valusia."
msgstr "在從未對瓦盧西亞的預示者造成任何傷害的情況下獲得《失落的時代》劇本的勝利。"

msgid "Who Needs Any of This Junk?"
msgstr "誰需要這些垃圾？"

msgid "Win <i>The Forgotten Age</i> campaign without purchasing any supplies."
msgstr "在從未購買任何補給品的情況下獲得《失落的時代》劇本的勝利。"

msgid "Don’t Tread on Me"
msgstr "別踩到我"

msgid "Win <i>The Forgotten Age</i> campaign with no tally marks recorded under Yig’s Fury in your Campaign Log"
msgstr "在你冒險日誌的“伊格之怒”下方沒有記錄的情況下獲得《失落的時代》劇本的勝利。"

msgid "Bane of Yig"
msgstr "伊格之禍"

msgid "Win <i>The Forgotten Age</i> campaign with 25+ tally marks recorded under Yig’s Fury in your Campaign Log."
msgstr "在你冒險日誌的“伊格之怒”下方記錄次數大於等於25次的情況下獲得《失落的時代》劇本的勝利。"

msgid "If I Could Turn Back Time"
msgstr "如果我能讓時間倒流"

msgid "Forge your own path, unlock Scenario IX, and win <i>The Forgotten Age</i> campaign."
msgstr "開闢屬於你自己的道路，解鎖冒險IX，並獲得《失落的時代》劇本的勝利。"

msgid "Yoth Expertise"
msgstr "幽嘶專家"

msgid "Win <i>The Forgotten Age</i> campaign on Expert difficulty"
msgstr "在專家難度下獲得《失落的時代》劇本的勝利。"
